他們似乎明白，最終最重要的是病人是否擺脫了痛苦。殖民主義和資本主義如何給精神疾病帶來恥辱|巴拉吉·拉維錢德蘭| 2021年2月12日|華盛頓郵報
Djamo緩解了這種壓力，甚至允許客戶在各種各樣的服務中免費使用信用卡。YC支持的Djamo正在為非洲法語國家的消費者開發一款金融超級應用程序| Tage Kene Okafor | 2021年2月5日| TechCrunch
我感到寬慰的是，對社區中我周圍的人來說，我更安全了一步，同時承認我的社會特權、獲得技術的機會和交通工具給了我一個巨大的優勢。我插隊去買過期的疫苗。我做對了嗎|Niall Firth | 2021年2月1日|麻省理工技術評論
在整個地區，孩子們在雪花下咯咯地笑著，而他們的父母則表示，看到生活中的一些魔法，他們鬆了一口氣。華盛頓特區兩年來最大的一場暴風雪帶來了光滑的道路，但急需喘息|凱瑟琳·夏弗、艾米莉·戴維斯、勞倫·隆普金| 2021年2月1日|華盛頓郵報
LuxFit還有助於緩解日常生活中出現的背痛。這是我的家人為《阿比蓋爾·懷斯》| 2021年1月27日|戶外在線》而鬥爭的泡沫輥
“賽斯讓球隊團結在一起，但他經常需要放鬆自己，這讓球隊很沮喪，”播音員說。詹姆斯·弗朗哥和賽斯·羅根“赤身裸體，充滿恐懼”……這部電影很搞笑|馬洛·斯特恩| 2014年12月8日|每日野獸
女性已經變得更加專業和獨立，因此她們中的很多人都在考慮修改角色以緩解類似的緊張局勢。鞭打它：霸王的祕密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸
亞當·卡瓦萊克從洛杉磯前往加沙，試圖減輕那裡傷病者的痛苦。加沙的猶太復國主義同性戀美國醫生和他所看到的| Itay Hod | 2014年9月22日| DAILY BEAST
然而，藥物和療法已經被開發出來，可以顯著緩解症狀。羅賓·威廉姆斯帶來的負擔：被診斷為帕金森病和抑鬱症|醫學博士阿南德·維拉瓦古| 2014年8月15日|每日野獸
這些進展對特斯拉來說都是好消息，並將使該公司每年節省數十億美元的成本。特斯拉激進的專利行動是一個接管道路的陰謀| Daniel Gross | 2014年6月15日| DAILY BEAST
我們必須承認，新法律對緩解這種情況幾乎沒有或根本沒有任何作用。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
學會行善：尋求審判，解救受欺壓的人，為孤兒伸冤，為寡婦伸冤。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
羅德里戈城和阿爾梅達城在英軍指揮官沒有做出任何明顯的努力解救他們的情況下倒下了。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
多蘿西盡力使萊蒂減輕一半的負擔，作為回報，萊蒂成了他們之間爭論的焦點。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
因此，眾議院友好地接受了一項旨在減輕他們一些經濟負擔的法案。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各種